比卡超再唔撒回 黎緊遊行主題就是佢！

我見到大家都話政府未撒回
我提議遊行向全世界講 呢個政府根本未撒回！

「撤 」呀 大佬。